YouTube 9月28日起將停止 Community Subtitles

9月28日之前整既字幕之後會保留
但就唔可以upload新既字幕

Community contributions will be discontinued across all channels after September 28, 2020. Community contributions allowed viewers to add closed captions, subtitles, and title/descriptions to videos. This feature was rarely used and had problems with spam/abuse so we’re removing them to focus on other creator tools. You can still use your own captions, automatic captions, and third-party tools and services. You have until September 28, 2020 to publish your community contributions before they’re removed.

youtube做乜鳩

唔知有冇用
不過簽咗先

下咁好多youtuber無哂啲觀眾